點先叫係吸手波

係咪一手揸得唒就叫吸手波？

波型要靚，唔接受八字墜奶

吸（我隻）手（埋去揸佢個）波

入黎想睇女，diu , 連登全部都係gay 佬

即係大奶man個種波型
你問白卡david就知 佢日日揸

即係挺就得 唔洗太大？

個個都唔認真答